突發！黑暴現正於油尖旺集結！或隨時襲擊途人！

黑警暴徒又出黎搞事！香港人小心！

黑警暴徒綠曱甴持槍恐怖份子

推